啲硬幣可以點處理

我有勁多硬幣，但係今年散紙車又冇開，有冇人知入銀行會唔會收好多手續費

換幣龍 10%

有D商場有神沙機，收10%手續費
可入8達通/銀行

咪等佢開先入

去銀行

唱俾有需要硬幣嘅黃店有唔少都需要，多啲留意下就可能發現到